7警告得入，今次一樣告得入

無理受暴力對待，要記好時間!!
全世界都睇到，唔到佢唔認 !!
交比法庭判決，打完人無理由會唔記得也，打得敢爽!!! 出來認頭，邊單新聞，幾多人打
光明正大 就唔好怯!!